大家覺唔覺今年世界盃無咩氣氛？

好似無好多人講，總之好無氣氛。。
最近聽過關於世盃既事就係now 比係屌880蚊。。

世界杯咩？

莫講話世界盃，連足球都開始少人睇啦！！冇免費電視台播，要天價睇now。 一係就買隨時睇唔倒既盒仔或者外國騎呢網站睇，不如唔睇好過啦～～

而家d年青人淨係識睇動漫同打機。

好似蓬俄羅斯舉辦既都好似冇乜關注

覺唔覺今年______無咩氣氛？

幻覺嚟嘅，到時決賽又大把臨時球迷做勝利球迷。
Btw 巴西